---
title: 智人进化录——Day8
date: 2020-03-23 12:07:34
tags: Diary
---
## 昨日总结
反省已经写到周报里了，Day7整体给7分后半天感觉效率蛮高的。

### 计划完成情况
1. down
2. 第二天下午down
3. down
4. down，薛兆丰的课程沉淀计划放到第二周。
5. 11.45睡，第二天到7.45才起。而且起床后刷了20分钟手机。
6. down，要继续练习
7. 没有完成
8. 开始做，但没有完成。整理这件事更应该是一种习惯，而不是任务。
9. down
10. 看了PPT，第二位师傅的英文值得学习。
11. 没有完成Keep上的减脂运动，快走了20分钟，脚又开始疼，所以Day8和Day9都会在家里锻炼了。
12. down


## 今日计划
固定板块：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.30起床
2. 9分钟拉伸、2分钟碎片、13分钟塑性、12分钟腿部。100次仰卧起坐+50俯卧撑。
3. 整理身边环境，让生活变得简约
    1. 打字
    2. 归纳（电脑+房间）

新任务：
1. 完成昨天剩下的任务
2. JNDI+CORBA+Spring Actuor任务完成，LDAP+Fastjson深入一波。
3. 思考任务目标，想办法做得更好
4. 英语：LDAP Injection & Blind LDAP Injection - Black Hat  JsonAttack

今日质询：如何加快写书进度？试一下健身+快速写